[自虐]有無人對自己好差:好姑寒好小家

買野一定會簡最低價嘅買 意圖用錢過最低限度嘅生活水平 衫唔會買 化妝品用一兩年 電話4年先換一次（不過堅持要用iphone）

食飯唔會食over$50 ，成日比朋友話食狗糧
為左唔用錢寧願唔約人出街 唔會出市區因爲車費貴

對人都會小家 唔會特別請人食飯 除非對方生日 食飯要暗中計錢
不過人地要請我我就一定會請番佢 唔會貪人地便宜

儲番嚟嘅錢其實無意義 唔係為買野 係為安心感
個一日無用到錢就會覺得開心
肚餓無食到飯個種空虛都會覺得開心
越傷害左自己就越覺得有成功嘅感覺

請問我係咪痴左線
話比我知我不是一個人

明明地鐵快啲但寧願搭平少少嘅巴士 雖然巴士都坐得舒服d

食50定50000個餐最後都變屎
覺得食嘢應該只求填肚就得